頭先下意識睇自己手掌心有無字

睇睇下戲下意識間睇自己手掌心有無字
一劃都無
之前洗手洗得好乾淨

我額頭間唔中有個鬼字，有冇人知點解

我返工個陣額頭有個殺字，有冇人知點解